[STEAM] 赫雷斯的角鬥場

Steam Link(成人限定，需登入)：

【故事簡介】
格倫是一名視財如命的奴隸商人，在一次拍賣會中拍下了前貴族奎涅爾家族的千金克菈蒂雅。為了重獲自由，克菈蒂雅締結了替格倫賺足金錢便能贖身的約定，毅然決然地踏入險惡的鬥技場，她所面臨的將是勝者的榮耀、家族的復興，亦或者是受盡屈辱的地獄？而隨著神祕暗精靈艾琳的加入，三人間又將掀起一場臉紅心跳的大風波……

【遊戲玩法】
本遊戲設有多重結局，透過不同條件可觸發多種H劇情，劇情選項及鬥技場勝負結果將影響遊戲的走向，因此玩家需謹慎分配每日行動點數，透過調教或訓練來養成美麗的角鬥士們，並藉由委託及鬥技比賽賺取收入。

【遊戲特色】
多達10萬字的劇情文本。
豐富的H劇情、事件。（250+ CG枚數、25+事件數.）
風格截然不同的雙女主角路線，對應複數結局的多元走向。
簡單明快的養成模式，刺激的戰鬥體驗。
隨心所欲養成及調教自己的角鬥士。

留名

個團隊好似仲整緊隻card game